【突發LIVE】警方見記者 4:00AM

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

又要人等

記者有無開燈

冇一次準時⋯⋯

又遲到

屌你遲兩個字

又係madam

強烈譴責...

唔係現場...

屌 又係呢條電光火石八婆

拉隊走咪聽佢癈up

又係佢 屌

炮丈尾落示威者到

炮杖唔係示威者放

又係你呀 呀姐

哇行硬唔行軟喎

屈*

又汪汪汪汪

呢個根本唔識講野

wfc?

又汽油彈？，

4:00開記者會

炮仗又屈示威者

又嚴厲譴責

因為狗只會吠

廢話黎姐
聽黎把撚

狗宿舍掉炮仗都要屈示威者

又想分化激進示威者同市民
佢地知唔知大量和理非backup緊激進示威者

小心炒車

話係示威者入黃大仙

條女講啲咁低b嘅

d紀律部隊掉出黎架喎

問佢炮杖係宿社放啦

屌，爆仗屈落落街既人

廢話系列

次撚次聽完班仆街9up仲火滾

又派件垃圾出黎讀稿

汪汪汪汪汪

如果係自己人要出一早出左啦

死火 聽記招都幻聽聽到嗶嗶聲

有歌聽咁得意嘅

文宣出動呀屌
炮竹都話係示威者

鈴聲

d記者點解唔拎強光燈照住個八婆

射蛋器

係咪想笑死人

射蛋器 ON99

我們都需要勇氣～

無人再信佢，開黎做咩

等記者問問題

HOCC
為何要大家特登凌晨四點聽妳講廢話

爆仗 睇撚住live 都可以話示威者做 第日新聞又合理化自己人做既野

我唔清楚 我唔係現場

濫用私刑由佢哋講

笑撚死 索帶係私型

嘩 亂屈

黃大仙 咁都吹得到

真係癲倒是非

聽撚到識背啦

話示威者換衫混入人群

高空掉樽同炮仗都屈鳩你地做

炮仗好似係你哋㗎喎

屌佢老母 屈炮仗係我地放

繼續講大話啦
更多市民唔信任警賊

玻璃樽都係示威者做

玻璃樽都吹到係人群做

乜都係示威者做 dnlm啦

其實邊度有氣油彈?
真心想知 有冇圖

乜原來你地咁撚勁㗎，我次府喺現場都見唔到，我要去邊度先搵到佢口中呢啲咁撚勇武嘅示威者㗎

果頭先先有五毛調轉d野講，呢頭警方就開記招講，真係配合得好好

一定有示威者走入警察宿舍先可以從高空掉樽啦一定

立場哥哥

雞尾酒？屈得就屈

又睇唔到

換衫

見到有，有個燒著的樽
好細火

都唔撚知佢up乜春

佢真係唔識答問題喎

示威者濫用私刑?

以前無live就話任你講
而家個個都有鏡頭，都可以咁

佢都無答到有人係宿舍掉玻璃出黎

其實我答你既都同問題有關
弱智架？ 姐係hi到就當答左 屌你啦

now條女

狗乸：我唔撚識答呀

又勇氣

兜吖兜吖屌你

佢答乜嘢呀.... 老屈居民用汽油彈?

換衫扮示威者又係狗,dum炮杖dum樽又係狗宿舍d人,全部都可以調轉黎講

燈可以用黎照明啦

燈可以攞嚟照明

場面係相當之混亂既
場面係相當之混亂既
場面係相當之混亂既
場面係相當之混亂既
場面係相當之混亂既
場面係相當之混亂既

笑撚到

諗返起學生時代無準備過就要present嘅日子

相當克制嘅

點解次次都係呢個八婆

同樣地, 夜晚咁黑, 市民每人一枝燈黎照明都係好合理既

公關技巧
冇咁惡

ER ER ER ER ER ER ER